{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016772",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "올리롤리"
    },
    "text": "京畿道安養市東安区観陽路167の1階に位置する手作りシナモンロール専門店「オリローリー」はSBS生放送トゥデイで紹介されました。 当店は当日生産したシナモンロールを当日販売することで有名です。 営業時間は毎週火曜日と月曜日はお休みです。 メニューとしてはオリプレッソが5,700ウォン、オリローリークラシックが4,700ウォン、オリローリーチュロスが4,700ウォン、オリローリーアーモンドが4,900ウォン、オリローリーシグネチャー(代表メニュー)が5,300ウォンなど、様々なシナモンロールがあります。 追加では、オリローリピナンシェ、オリローリバナナプリン、オリローリ手作りミルクティーなどのメニューも提供されます。 他にもオリローリアップルシナモン、ピンクベリー、済州の春、オリローリオレオ、オリローリコンジャなどのシーズンメニューもあります。 そしてクリスマスシーズンにはオリローリ·ルドルフ、オリローリ·ジンジャーブレッド、オリローリ·クリスマスツリー、オリローリ·ウィンターショコラなどの特別なメニューも用意されています。 様々な季節やイベントによってメニューが変化しますので、ご来店の際にメニューをご確認ください。 オリローリはボックス包装サービスも提供しており、1口、4口、6口ボックスがそれぞれ200ウォン、700ウォン、900ウォンでご利用いただけます。 また、オリローリグラノーラ180gは事前予約が必要で、9,500ウォンで購入できます。 夏のシーズンにはココナッツロールとサマーコーンチーズロールも魅力的な選択です。 そしてハロウィンや秋にはオリローリーハロウィンやオリローリーモンブランも楽しめます。 最後に、シーズンアウトするメニューにはピナンシェ、ストロベリーマーチ、シナモンにんじんクッキー、甘酸っぱいみかんなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オリローリーはどこに位置していますか？",
            "answer": "オリローリーは京畿道安養市東安区観陽路167の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オリローリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オリローリーの営業時間は火曜日と月曜日を除いて、毎日何時から何時までですか？"
        },
        {
            "question": "オリローリーのメニューにはどんな種類のシナモンロールがありますか？",
            "answer": "オリローリーのメニューにはオリプレッソ、オリローリークラシック、オリローリーチュロス、オリローリーアーモンド、オリローリーシグネチャーなど、様々な種類のシナモンロールがあります。"
        },
        {
            "question": "オリローリーでは他のメニューも提供されていますか？",
            "answer": "はい、オリローリーではオリローリピナンシェ、オリローリバナナプリン、オリローリ手作りミルクティーなどの他のメニューも提供されています。"
        },
        {
            "question": "オリローリーでは季節限定のメニューもありますか？",
            "answer": "はい、オリローリーでは季節やイベントによってメニューが変化し、クリスマスシーズンには特別なメニューも用意されています。"
        },
        {
            "question": "オリローリーはボックス包装サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、オリローリーはボックス包装サービスを提供しており、1口、4口、6口ボックスがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "オリローリーのグラノーラは事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、オリローリーグラノーラは事前予約が必要で、9,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "夏のシーズンにはどんなシナモンロールが楽しめますか？",
            "answer": "夏のシーズンにはココナッツロールとサマーコーンチーズロールが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ハロウィンや秋にはどんなシナモンロールが楽しめますか？",
            "answer": "ハロウィンや秋にはオリローリーハロウィンやオリローリーモンブランなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "シーズンアウトするメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "シーズンアウトするメニューにはピナンシェ、ストロベリーマーチ、シナモンにんじんクッキー、甘酸っぱいみかんなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 565
    }
}